跪求！大家幫幫手傳出去！黑店！泡菜媽韓國生活百貨- Kimchimombaby

幾個月前買左2件衫, 一路都話未到,

OK, 但過左2個月仲未到, 我就開始追, 一時話到左, 一時又話搞錯, 話完佢地, 又話有貨!!

過2日話我未比運費, 比左就可以寄出, 咁我即刻比啦, 比完無影, 係咁追之下, 又話缺貨!!!!!!!!!!!!嬲到我!!!!!!!!!!!

另外想提提大家千其唔好係呢間買野!!!呃人錢!!! ***泡菜媽韓國生活百貨- Kimchimombaby***

黑店要推

呢間已經係嬰兒用品界臭名遠播

上年10 月到宜家都未有貨
半年喇， 佢又唔發貨又唔退錢。

已報警+消委會！

呢間野根本唔係賺低買高賣既差價
博d客唔記得 / 細數唔追唔搞大 ,

直頭係100% 賺哂你既錢, 貨都唔洗幫你買!

push